跪求1000mbps 新起私樓plan

有冇計平過$138

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

🔴 SmarTone 🔴

$118 / $128 1000mb
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

隨意門:

即時查詢😎